平安夜行街街

做cd rom咁耐 忍唔住想講幾句
今日行時代廣場 發覺大家都係企係中庭到

若果可以企係電梯位等人或者最底樓下兩層行下lv dior gucci 飛甩雞毛 連卡佛 一定會更有聖誕氣氛嘅啫

口號照叫
啲豬照濕平

不完美 可改善